今日風向: 阻旅客失民意

一到大家差唔多放工多人入機場既時間就突然成堆人出黎屌人阻人上機會輸, 我地係要外國幫手blablablalbla

大家記唔記得我地而家入機場係做咩? 係癱瘓佢呀! 係搞撚到共狗日日蝕N咁多錢!

仲有, 之前和你飛既目的都係俾出面知道香港而家咩情況, 唔係[welcome to HK], 阻到佢就趁機叫佢番去通知自己國家香港咩情況, 叫佢地發旅遊警示唔好黎

當我退一步黎講, 你真係想叫人唔好阻人上機既唔該自己立即入機場, 因為入左去既係唔會睇到你打咩

仲有果D一路話失民意一路趁機話不如唔好再搞機場既我駁都費Q事, 你仲信既話我建議你真心唔好再上任何討論區

仲有, 要玩癱瘓機場既話就最好連上半日俾佢出機既機會都無, 黎一次真. 佔領機場, 如果唔係日日等人放工入黎都冇左大半日, 最多預少少時間比D旅客走

PUSH, 仲有, 大家琴日講左N咁多次唔好再互屌, 不分化不割席不篤灰, 都有哂共識, 而今日呢堆post我睇得好清楚, 幾乎全部係4點半打後突然集體出現既, 係咩人開既大家心照, 唔好再推果堆post, 甚至唔好再理佢地做出黎既稻草人.

最後, 入. 機. 場, 我岩岩收工食埋野就入去, we need anyone

開始有人吹風話機場牌已經無用, 機場牌已經係死局, 講咁多都係想人唔入去, 唔好理, 照入